梅西宣布留下，巴賽無人道賀，球王很受傷！僅1人表明態度

採訪時宣布，自己將繼續效力巴薩1年。這場持續了10天的鬧劇，以梅西留下收尾。新賽季的巴薩，梅西還會是隊長嗎？隊友們如何看待梅西？零點電台透露，梅西宣布留下的24小時之內，巴薩沒有人給他傳達支持的信息……

西班牙零點電台著名的足球節目El Transistor中，巴薩記者洛薩諾-尼耶托透露了這樣的消息：

梅西宣布留下來，不過巴薩的球員中，沒有人發出支持的消息。這讓梅西感到很奇怪，同時也感到很受傷。

作為西班牙正統媒體，零點電台的消息可信度比較高。於情於理，梅西這10天的操作：義無反顧地想離開，炮轟俱樂部，又手撕西甲官方，最後宣布自己「不情不願」地留下，明年自由之身離開，這讓巴薩俱樂部、更衣室很難處理。

好撚柒
過街老鼠咁

佢哋班垃圾無美斯咩都唔係啦

有波照踢，無波咪坐，正正常常操練keep狀態
要跟巴利同奧燒學習一下了

同埋篇文講明美斯唔情願留低
D人仲恭喜咪唔識撈囉
攞景定贈興啊

死晒圖喎

朗迷劣質帶風向

應該無心帶，班小畜生反美既邏輯係咁上下。

美斯今次 RP 好好，話走再放風可以打官司，而好大機會贏官司，最後因為唔想同心愛既巴塞打官司而選擇留下。

但而家小花很受傷喎
發消息唔一定道賀既，可能佢想收到人講句，隊長冇左你唔得
雖然你唔情願，你肯留多一年我地都好開心之類咁
而家打隻字都冇

有佢呢個隊長真係把能

pr打手，拉

人地都唔知你走定唔走，G持咩先？

美斯

唔開心咪又再彈返走話要離隊囉

又死圖又唔POST哂全文又唔俾link
POST篇閪文POST到你咁撚柒樣

隊友:又要圍住小花踢..屌

人情味球王

可能人哋私底下講左呢

發消息唔一定道賀既

咁你篇文主題係道賀ah ma
你都幾低質

阻礙球隊重建正正美斯本人
點解要祝賀佢

過街老鼠, 人人喊打

見霉閪條傻鳩咁肉酸，真係大快人心